［8.21］去英領 救救Simon Cheng

FB見到但冇人提
佢依家可以冇原因扣押
下一個可能係我哋或者我哋嘅屋企人

一句講晒 去定唔去？

推呀推

去

Push

我再推

冇人理都照推

依家熱門好多垃圾post

幫推 721 811

無錯政府黑警係好柒好好笑 但你哋咁易畀人轉移焦點仲好笑呀

721 811

推

721811

721
811
chinazi
捉左，件事又揚左，好擔心佢安危

我無嘢講

push

唔可以冇人